點睇男朋友一路都有食雞

成日掛住食雞唔理我，你而家同我拍拖定同個moon拍拖

moon

咩moon

同隻雞拍緊拖

一路叫雞就話姐

上面3位moon都唔識 真係咁多小學雞上連登？

屌 又係啲基佬

唔通貪你有j咩